點睇一個所謂嘅熱血支持者都無過黎

早晨

過咗嚟

屌 你呢句個熱血轉做咩人物組織都得